{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 와플 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00、チェックアウトは12:00です。 予約時に連泊する場合、追加料金が発生し、これはフロントでお支払いいただく必要があります。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、もしお持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度に騒音を発生させた場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2名入室基準であり、基準人数を超える場合は1名当たり1万ウォンの追加決済が必要です。 パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数を直接確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 予約をされたお客様はスタイラーとバトルグラウンドができるカップルPCが1台用意されており、追加駐車場が完備されています。 ワッフルのお客様は、業者の向かい側の大興駐車場の4、5階に無料で駐車できます。 また、全客室には3種類の携帯電話充電器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約時に連泊する場合、追加料金が発生し、フロントでお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音を発生させた場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名までの基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準であり、基準人数を超える場合は1名当たり1万ウォンの追加決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認しますか？",
            "answer": "パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認しますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "お客様にはどのような設備やサービスが用意されていますか？",
            "answer": "予約をされたお客様はスタイラーとバトルグラウンドができるカップルPCが1台用意されており、追加駐車場が完備されています。ワッフルのお客様は、業者の向かい側の大興駐車場の4、5階に無料で駐車できます。また、全客室には3種類の携帯電話充電器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 742
    }
}